間間中學最鹹濕嘅男教師一定係男體育老師

不服來辯

真

有冇錫你下面？

已經有一個體育老師心虛 dislike 咗

( Show Blocked User - 我是腸 )

我個間搞下女學生嘅有商科 數學 通識

唔好逃避 面對自己

中學有個男體育老師鐘意著紫色綿褲, 次次上PE 堂扯哂旗

男校

唔係，應該係數學阿sir

無衝突

我嗰間最咸濕嗰個一定係中文老師 咸濕到起朵叫淫bill

無錯，因為體育老師啲睪固酮高啲

我以前間中學呀sir係教體育+數學

呢句真，以前中學上體育堂，個阿sir 問我個fd 點解唔著底衫透曬黑Bra出嚟。

屌 你班連登柒頭
講到自己好似好撚靚仔有資格批評人哋咁
照鏡先啦好嗎？個撚個鍵盤戰士 屌就叻做就廢閪閪
老老實實 你班傻閪一人一張自拍po上嚟都笑撚死人啦
一日到黑批評就叻 香港啲批評風氣真係完全係你地嘅功德
屌人就叻 俾人屌又就唔撚憤氣

預撚咗會有人屌柒我 隨便
就當係將幫你地俾我打撚碎咗嘅玻璃心砌返好

我印象中既PE呀Sir係曹查理咁既樣同身型

䆁放蔡xx

中學嗰個冇問題
小學就有pe阿sir衰風化俾人拉咗上埋報

有冇事跡聽下

咁你唔Po你張自拍照 Ching？

得女體育老師